黑警想補鑊喎 又良心警又講心聲

Sorry太遲

當日又唔見即刻出嚟講良心?
元朗有冇睇唔過眼即刻出嚟講野?
補鑊係有時限

香港人永遠記得你地做過嘅衰野

講完黑警
記得仲要對準政權

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「我冇嘢講」 原來有風險？被捕到底要點做？等李安然律師話你知

求幫推 推到全城皆知！

嗱嗱嗱
你自稱良心警就一係收集新屋嶺私刑證據
唔係既話都係算吧啦

721打後仲做警嘅
都唔駛放過
轉做污點證人都仲要睇下佢做過啲乜
特別係班仆街速龍
屈斷人手屈得咁爽

721之後仲打咗人成個月，而家先見勢色唔對想補獲?

矯枉必須過正呢句嘢唔係講笑，你拎住黑警黑材料去中環跪地認錯先好同我講嘢，原唔原諒都仲係後話

而家就算林鄭直播切腹都唔會解決，因為敵人係共產黨，而你班弱智警狗係幫緊佢地，原諒?不了

6條命
900個手足
3隻眼

一世仇恨

吞槍先講

唔好信

lm睇狗仔%&(#

星期日果晚
我見到有街坊大叫
禍必及妻兒
我見到有一隻軍裝狗雖然眼神凶狠
但係好似面都青一青咁

開始懷疑 有人只當 被補人士係 condom

一日十幾廿個 仇恨post

正經post又冇人理

懲罰香港政府 縱容同密許警方濫用暴力 爭取「人道關稅」

去左見上帝先，上帝話原諒佢地 我咪原諒囉

無錯良心警只有搜集黑警暴力證據以及指證佢地，先有說服力，否則都係虛談

行動總比說話實際， 更有力
Action speaks louder than words

支持良心警除去警隊毒瘤

做到警司仲點樣深黃呀(笑死)

女義士受侮蔑

比個警察編號出黎就信

Never say “never say too late”
DLLM

不忘記
不原諒

臨開學驚人搞啲狗仔狗女 食屎啦

仲有荃灣手足隻腳

補佢老母佢補唔起, 完。

當佢選擇沉默 就已經喺助紂為虐
佢地d良心跌曬㗎啦

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

班狗出打篇文就想洗白？

今時今日得一個洗白機會
一個人篤灰成個警隊
可以考慮下放過你同屋企人

借推

食屎啦

係宿舍外圍加個鐵閘就可以服刑喇

想補鑊？
佢每日4點個獻醜會都爆幾廿隻鑊架喎

良心警：

黑警死全家

重組警隊！

唔好下年先講自己有良心
你老味 手足俾人斬你仲搵緊個良心呀？
市民俾人打你話唔係嗰環
屌你死咗佢啦廢物
班手足為嘅係香港
你班撚樣就為錢出賣良心
仲要本身唔值呢個價
無㗎啦 贏好輸好香港都無你地份
輸都係用公安取代又平又命賤
憑咩要用你地 自己諗

割真係仆街個班黑警先講啦

無嫁喇你班警犬
唔好妄想有人會原諒你

佢地PR開始出招，全部虛情假意寫手文嚟。

不如交咗新屋嶺d cam再講

臨開學呀

你個犬隻家屬集會100隻都冇
想撐都撐唔落啦

721 李漢文啲嘴臉我而一世都唔會忘記
黑警 死全家

補咩鑊 驚自己隻狗仔狗女咋嘛

有良心警係好事，但係黑警依然無一個係無辜，必需死全家

早兩個月出黎都仲得 依家收撚皮啦 唔撚會改觀

連污點證人都唔做
慳啲

有咩內幕料快d爆曬出黎同埋出黎指證班仆街咪可能或者考慮放過你lo

係到扮慘扮可憐太遲啦！

推幾隻POPO出來祭旗比啲誠意先~

吞槍自殺先再講

有良心一早辭左職

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

得啦得啦 日日提

星期一開學啊嘛

識驚喇咩？

係有良心嘅就爆啲大獲嘢出嚟啦

Push.

補佢老母

就開學
唔想自己啲狗仔狗女比人撚
而家焗住扮嘢

tv難得今日大家咁齊心屌柒開post 搏洗底既人，真係倍感安慰

打完你先講良心警？冇撚野下話
有冇問過新屋嶺d手足會唔會放過你地

罷工要求林奠回應先再講

林鄭 黑警 冚家剷

就快開學了

補佢老母
還眼!

ON9 毛澤東都係好人

冇架啦...
所謂白警你地唔會分得開
怪你同事累到你地咁啦

真

遊行時應舉埋大大隻字禍必及妻兒banner

你講曬了

經過咗呢兩個月救唔返架啦

8條

唔駛搞咁多嘢喇，應承咗自已永不原諒黑警

解散警隊 重建警隊

良乜鳩心丫，講到有六成白警，咁有良心搞個一萬人以上的白警遊行我就信你了

一定要禍及全家

我同你講 呢家辭職既死黑警一樣永遠狙擊 唔好諗住打完人唔做狗就當無事

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

想補獲唔緊要呀
想補獲個d休班個時企係北角荃灣囉
到有白衫人出手就出手擋囉
唔敢就唔好打千字文
行動最實際
驚？驚你又做警察？

慳啲啦，血債

求最新名單
不敢忘記

21/7之前咪成日爆乜乜警司爆料既
有邊單預言係有

補獲？！點補呀？幾多條命！幾多個傷！
黑警！你地呢世下世下下世都補唔返

聽撚到厭

唔撚原諒

612 721 811
黑警可恥

五大訴求 缺一不可

六條人命，三隻眼，八佰義士，還清再出嚟講啦。

Too late

良心？輪撚到佢地講咩

就快開學

dllm

開始怕死,係死

鬥長命

唔積陰德 早知今日 何必當初

不用洗白
一係你企出黎制止佢地
否則我地唔會原諒你

香港警察落地獄啦咁多嘢講

有良心既就篤灰d黑警出黎啦

一係辭職一係倒戈
係唔係咁都唔識？

良心警? 我睇唔到屎, 隊長

好好將呢個訊息傳播小朋友:

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒 黑警陷家剷

仲有幾10人重傷&骨折

好好將呢個訊息傳播小朋友:

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警 死全家

開學日近了

黑警死全家 定律黎

個鍋都碎埋，補你老母黑警！

算啦
你著起呢套制服你已經係一份子
你係代表團隊嘅

Agree

黑警死全家，講完

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

推

push

收皮啦

冇撚人要聽佢地心聲，死全家就ok。

有良知咪集體罷工囉
我相信大家一定好歡迎你咁做
不過 睇你地為咗份人工嘅死款
都唔敢啦
打完人先嚟扮好人
仲衰撚過做雞話自己喺處女咁

我睇到既係每隻狗理虧果陣都叫人問翻PPRB，721兩隻藍衫見到黑社會既背影，李漢民既咀臉

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手

警黑勾結 濫暴傷人
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

理撚得佢

幫屋企人買定棺材啦 撚樣
全家死淨黑警一個先係最大嘅懲罰 死淨種

香港人不嬲睇結果唔理過程
建議無任何改變之前唔洗講任何野
每日都有良心警話好多好人 我就淨係見到每次都變本加厲 每日記者會on9過一日

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

黑警收皮

唔會放過佢地

食屎啦 無一隻狗無辜啊

仲幾2、3000嘅催淚彈

比兩條路你揀
1. 公開新屋嶺既cctv比公眾
2. 係前線變節，反攻黑警

黑警含撚

推

收皮

出黎做證再講

我睇到d野wor。

如果有所謂良心警存在，即係佢地唔認同黑警做緊既野啦，如果佢地可以出來玩篤灰，再加上證明自己係冇做過，我地可以放過佢d仔女wor。

跟住越來越多黑材料比到我地

今次仲唔fatfat

推
唔好咁易洗白

用盡一切合法手段對待狗隻與其家人

做變節警囉

年信有良心警請倒戈。full gear 去圍林奠

臨近開學就即刻好多良心警post，扮咩啫

黑警係黑警
新屋啲手足比黑警酷刑對待一世都記住

有冇睇投名狀
投誠要做D咩,你知架
拿,唔係叫你殺警察,而係叫你拎證據去殺死黑警既大話